覺唔覺睇返衛斯理啲書，依家睇返真係好難代入

倪匡當時嘅想像，現家好多都實現左，而且更加先進。但係睇返佢當時嘅描述，總係覺得格格不入，呢個唔係倪匡錯，而係時代性嘅問題。
同埋，倪匡獲獲都玩外星人，講得多都悶，反而覺得衛斯理最好睇嘅係角色嘅描述。

同埋當時d科技咁落後 換轉係現世 可能成件事唔同哂

唔覺，好睇既書幾多年後睇都係咁好睇

好鬼悶，次次都外星人

有d講超自然，有d講來生，有d外星人，岩岩睇個陣其實好驚豔
好睇！

Schizophrenia

But i like it

細個睇仲比可以，依家睇真係覺得佢啲橋好重複

咁又係既，不過佢講未來，10年20年後睇係會有唔同感覺，無可否認佢20年前諗既野都幾先進 我都有成兩三年冇睇佢了，但佢寫既野真心唔錯

唔覺, 武俠咪又咁睇

我印象最深係講活佛轉世果兩集(本)，同埋講盜墓果啲。
細個揀果陣都唔鐘意睇外星人

有本異寶，講秦始皇墓，個墓又係外星人基地，12個金人又係外星人

佢既書我一般睇頭同尾都估到內容八九成，
係本「老貓」有由頭睇到尾

真接睇頭睇尾已經ok

成日都好撚自大，又重好奇心，成日攪屎棍

衛斯理懶係有批判性咁，其實好撚煩膠
反而佢老婆白素就好正，有智慧！

夏韶聲係咪成日同衛斯理做愛

頭髮同尋夢好睇，最近睇完病毒，勁悶！藍血人睇唔完

受過嚴格的中國武術訓練

最印象深刻係玩具，覺得幾有意思

好好睇
印象最深刻係「頭髮」
當年睇到毛骨悚然

我鐘意原振俠

衛斯理後期唔知點解廢過白素素

射曬比佢囉

佢其中一個故仔而家都勁多人提起

我是一個受過嚴格中國武術訓練的人

你有無同外星人做過愛

我打量著眼前這枚硬擦膠 發現它原來是假野momo

睇撚到想滅書

細個睇覺得好正
大個睇覺得好似爛尾先獲獲外星人
已經滿足唔到我對超自然事物既興趣
同埋文筆唔算好
成日深切的悲哀

你講左重點，細路果時仲比佢呃到下，依家睇返真頭覺得佢呃稿錢！盜墓果啲仲好少少，外星人果啲我真係祝倪匡比外星人捉去屌屎忽

好奇心走去起人底>發現對家真身係變種人或者外星人>比人撚狗>條氣唔順走去覆桌>發現神秘組織>同異能/外星人冰釋前嫌後走去滅人團>混亂間異能/外星人比自己team kill埋>成件事冇哂線索9up幾句完場

整本都差唔多

大廈爛尾呀
冇解過謎！！！

自己腦中補完啦

粵語殘片都結構嚴謹過垃圾衛斯理啲書

其實書入面都提過好多次白素係勁過衛斯理好多，係倪匡格硬寫白素無端端冧衛斯理，明明自己老豆咁把炮自己又咁叻又點會無端端鐘意件比唔上自己既

不過記得有本叫黃金故事，無外星人，冇衛斯環，但故寫得幾有趣

連人參都係外星人

所以衛斯理個女有智商debuff

我覺得好好睇

講到佢咩組織 外星人都搵到
但幾廿年都搵唔番自己個囡

追龍個故事

倪匡自己都講過
幾十蚊本書你想要求幾多
條撚樣寫完都唔慌會proofread